[Switch]Mario Party屌你老母中哂伏

知道10月5號Mario Party有得買，滿心歡喜同朋友收工沖去買啦
返到屋企開GAME諗住連線3個人玩，當初都知道要買Switch Online嘅，
ok唔緊要，我只要同朋友連到機，3條友玩大富翁就得
但入到Game原來唔可以連機玩?得個Online Mode可以邀朋友一齊入房玩，
但呢個Mode竟然得5隻Mini Game?
我屌你老母咩，姐係話如果我想同朋友3個人玩大富翁玩齊80隻Mini Game，
就一定要見面玩 而家咩年代呀大佬，中撚哂大伏呀救命
定係我唔識連線炸，有無教下我

笑乜野呀笑

你唔好咁毒啦

LM睇任豬護主

下⋯乜撚野話？？大富翁？

真係咁撚伏 不過有10隻mini game
咁你係咪開心小小呀 哈

好彩未買
多謝樓主通知

唔一班人聚埋一齊玩點叫party

任天堂出品不意外

一個人的派對

垃圾sony狗
咪就係你呢d毒撚搞彎switch個市場
部機係for一班人聚埋一齊玩

聚埋一齊我做咩唔玩真大富翁

我都買左，不過無諗過咁on9，得幾隻可以連線

吓，成隻game得大富翁？
跟本就係for成班人既party game黎

Party game緊係當面一齊笑一齊屌先正
成班fd見面玩好正wor真心，
宜家係fd屋企玩緊

咁我點解唔買盒大富翁玩
仲有野揸手

溝女必備

屌你老味個1-2 switch同佢真係無撚得比

人地要玩個樣你就叫人玩其他
唔係去檢討點解冇得玩

我檢討黎做咩姐，我又唔係開發商
我自己睇法party game就係成班fd見面玩既
網上同人玩點過癮架呢d game

玩完決定買返隻放屋企看門口

party game 同可以連線可以並存
用party game要一齊玩
去解釋冇連線？